老母話政府已經讓左步

老母話政府已經讓左步
我同佢講5大訴求冇實現過
仲可以同佢講乜?
屌原來有好多人都唔知5大訴求係乜
個個都以為政府真係軟化
急

政府鳩縮就當軟化
搵人屌醒班愚民啦

話比佢聽咩係語言偽術

我已經比左好多圖同文比老母睇
但香港仲有千千萬萬個老母仲未清醒!

睇得TVB多

同佢講返蔣麗芸嗰番說話

我兩老之前仲話特首道左歉就算啦

講返囍帖街

請問邊個post有講

蔣麗芸真正助攻王 , 我都係咁同啲溫和佬講

唔該各位孝子
關心下家人
比番D正確資訊佢地知
每人都要做

你：唔比家用
佢：屌
你：比1000你算
佢：屌
你：已經讓步

同佢講我哋網上都讓咗步
呢個鐘我喺度已經見唔到屌林鄭嘅po

上一代係有權威效應

本黎就唔肯逾越權威思想

難

同佢講，如果黑住面道歉可以唔洗俾家用，我每星期講一次
Fair?

畀返蔣麗芸講過咩佢睇咪得囉

係舊post搵返黎
袋住先

所以可以既話要成日同身邊既人更新下情況, 等佢地慢慢理解

我老母反而更嬲 話政府而家做晒戲欺騙香港人

我屋企個女人都係咁講....我嬲到唔想講野

no
應該係
下年開始比返

咁你屋企人識諗了
但香港好多上一代都唔係咁

呢個政府爛到甘，因為有大量甘的市民。要他們訓醒

錯哂
係
你:唔比家用
佢:屌
你:咁我暫緩住呢個月家用 直至我下次比家用
佢:屌
你:讓左步㗎啦

一定要瘋狂sd 政府仆街圖同文比佢地睇
其實我老母講多兩講已經開始冇point
證明道理先係我地個邊!

我同屋企人講正苦真態度軟化就唔會想過明日大愚啦，到時你真係無得每個月攞3千幾蚊、醫療券同資助打針架喇。之後佢都識同出面啲伯講，呢個正苦搞到後佢一代啲人好慘

好簡單姐
你摑佢一巴大大力
再講對唔住 下次我會做得更好
問佢原唔原諒你

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。
魯迅

有嘗試解釋，d女人唔夠講既時候就出大絕：
成日講政治政治，你顧掂自己未呀

我就廢事反面唔出聲了

因為五大訴求最重要一點係徹回
政府不停洗腦式講 暫緩/停止=徹回
好多普通市民係唔會知有咩分別 覺得差唔多 客觀事實都係(暫時)唔會繼續推 佢地心入面係覺得政府係唔夠膽係呢一年入面繼續推 所以覺得成功向政府施壓 心入面係收左貨 唔應該再逼人太甚
佢地會覺得兩者其實差唔多 但只係你地係度因為字眼問題又走出黎搞搞震

其實我覺得你地需要做多D有關 暫緩/停止 不等如 徹回 既宣傳工作
應該強調多D兩者之間既分別
例如係程序上 如果而家政府暫緩/停止情況下,反口再推送中條例既話,政府需要處理呢條方案既難度會比起徹回左方案容易幾多 立法會投票次少會少幾多, 條防線會薄幾多

唔該真係搵人做多D資料宣傳下 我平時都有跟下返送中但都唔太清楚

對付長輩 緊係用長輩圖同埋講錢 唔得? 仲有蔣麗雲

尋日新聞有個阿叔話：「政府都話撒回啦，
仲搞咁多事做乜 好影響人」
就知好多人俾林奠既語言藝術呃左以為唔再推條條例

google打囍帖街+林鄭已經有

咁我老母又未到睇長輩圖既年齡
不過我比左好多文宣組既圖佢睇
同埋最重要係叫佢同佢D同事唔好睇tvb

信
真係暫緩囉
今日無重時間表
但無話下一日下星期下個月會唔會有

最大問題係差佬
佢地亂打人都得 仲有王法既？ 一定要徹查同改善監察制度
仲有點解要收回暴動？ 因為一講暴動就可以用呢個做藉口保護亂打人既警察 話佢地係「鎮暴」
而且一講暴動就大把機會秋後算帳 分分鐘拉埋樓主坐監
拉完人無人反對之後 林鄭再推惡法就無人出黎了

你咁樣講老母應該識驚
————————————
不過好心你出街之前溫下書啦

不如叫教育界出嚟講吓啦
老師以後係咪要教學生 暫緩即係徹回?
同埋成語指鹿為馬點解?

有人話暫緩，即係有排都唔會再推住
即係遲啲死先再理
同共產黨講誠信笑撚左

同佢解釋黑警點樣濫用暴力
又可以教佢差佬無 number 無委任證
上網大把片可以做證據
如果接受就再講解下咩叫暴動
然後就講要為被捕人士討回公道

現在不救返個政府，到2047做奴隸

屌其實好On9
有冇諗過政府讓步係基本
係佢地既責任離
先唔講五大訴求
佢做番自己本應要做既野 就要市民都讓一步？
完全講唔通喎

同佢講蔣麗云話幾個月後繼續推送中
好快又會二讀

之前俾開500

之前搭𨋢都聽到廢老講話政府讓咗步
仲話琴日出去係攞彩

咁陶傑都係咁講

其實我覺得應該呼籲一下，不論參加遊行定不合作運動嘅市民，盡量每個寫poster又好、紙皮又好，寫清五大要求，務求每個角落都見到咁濟。新聞可以唔播/選擇播市民嗌嘅訴求，但係如果每個畫面都清清楚楚有呢啲訴求出現，佢就一定會播到出街，除非佢文字轉述

有日返工同𨋢兩個老女人都係咁講
話政府道咗歉仲想點

TVB播緊林鄭
老母：你取消一開始修例咪咩事都無囉 仲係度講
我：

換個切入點，講d佢地明的野，人格謀殺

幾十萬個月人工都係讀屎片，do八達通都唔識，落街買卷廁紙都巴之閉，咁就學人做特首

出咁多人工比你，都無永久性撤回，仲話我地過分，我地出糧比佢架

佢同八達通道歉好過啦，港大畢業讀屎片，乜都做唔到，用香港人錢就識

冇㗎，真係靠自好似錄音機咁不厭其煩咁講

幾十萬銀個月一句道歉就算呀？咁佢份工我都做得啦

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

呀媽，暫時比唔到家用同以後唔比家用 有無分別

好多中老年人仲有種自甘低下嘅心態
當個政府高高在上
對你賤民講句sor9ry囉就皇恩浩蕩咁

根本道歉係無撚做過任何嘢！

正確黎講 的確有讓步 但唔係我地想要嘅野

我老母都係，鬧咗佢半個鐘

我呀媽都係咁覺得...仲話依家好影響民生...
diu，之前同佢講咁多都係曬氣

出 長輩圖w/蔣麗雲

我絕大部分長輩都係

我果堆野其實可以同長輩講，佢地好緊張錢

原來道歉就做到特首架喇，不如阿媽你去頂咗個位佢啦，幾十萬個月呀，發達啦

原來打你兩巴講聲sorry就得？

其實讓步係真，只係睇讓得夠唔夠收唔收貨，其實佢都講明同撒左一樣，如果真係重推應該仲大件事過6/12, 基本政治上係肯定冇可能，所以話怕佢反口只係偽命題

而要求奠下台我原本都係支持的，但難得極權社會之下有弱勢特首，其實對我地冇咩唔好，策略上留佢好過轉人

而無條件放義士其實好矛盾，法治社會好難做到捉左人之後話放就放，如同上面講的第一點，政治上冇可能這樣做，甚至都想像唔到放人這指令應要由誰下。

成個活動最理想我覺得係應該全力要求獨立委員會去查612事件，希望在查的過程能幫到義士脫罪才最易聚焦同迫佢讓步

我老母都係咁講 佢睇83維穩台

我屌 日日夜夜播CCTVB新聞報導83台
轉台去viutv RTHK立即俾人鬧 冇得救咁
都唔知老一輩咁撐政府為乜
日講夜講唔係示威者錯 俾埋片佢地都可以死都拗番生

政府好識廢老心態

洗腦 每日都講 用貼近d嘅比喻

我老母都係咁講
之後我同佢講蔣麗芸話可以宣傳幾個月之後再推啟修例
佢就冇再話啲示威者痴線 變咗話蔣麗芸痴線

一定要再重申五大訴求

要先道歉+暫緩比家用 再道歉 但唔比

難得理性
依家屋企一講呢個話題都會避談根本講緊都唔會明

其實好多市民都已經咁覺得，民意消散緊

聽日，和理非回合

讓你老母！Sorry bro.

佢真係完美助攻

家用暫緩 讓哂步 你唔好搞亂屋企秩序

其實黎到呢個地步, 我寧可送中通過

過左條例,最傷唔係後生仔, 係而家話收貨的中年人, 因為佢地多數有資產, 過左送中, 美國再取消埋個特別關稅地位, 樓價至少跌十幾%

相反後生仔冇資產, 最多都係冇左份工, 但個社會叫洗下牌, 起碼多左機會

而家後生付出最多, 得益就係班有資產中年人, 仲要俾佢地話返轉頭

純粹呻下, 我係焦土派

你同阿媽講 由六千家用減到三千得唔得
ok 唔得 減到四千得唔得？
ok 唔得 咁減到五千？
都唔得 ok 今個月比住六千先 暫緩討論 下個月再傾比兩次
已經讓左步

認同
但實有人話你三毛

same 老母成日話人搞事

老母話特首都要面

我都同家人解釋左咩事 佢地聽左都明白
所以同身邊的人解釋都好重要
有d聽極都唔明ge就算數啦

佢確實係讓咗步, 話暫緩
但係遠遠唔夠
我要撤回，暫你老母

你咪走囉

訓醒，沒完沒了的爭鬥經濟大蕭條

唔想煩唔想諗掛

試下用d生活化比喻。

政府一下一下冷水潑落黎 好燥 點解可以咁無恥

agger

有親戚話見好就收 邊到有好過啊睇過？？

我老母仲西利 佢問我你哋叫政府回應四大訴求係咩意思 佢話回應有三個可能 一.回應但唔做 二.回應並且跟足晒你哋嘅要求 三.回應但做一半唔做一半
如果係一嘅話叫唔叫回應咗不如搵人答下佢
冇腦嘅廢老真係靠長輩圖就搞掂 但稍為有少少知識水平嘅中產人士真係好難搞

其實因為他們真的不知道有多嚴重

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

推